監察手帶實行第一天 留學生表示不知要下載應用程式

政府垃圾既程度真係冇底線
連後生都搞唔掂，班避難廢老點撚算...